仆街零售大集團swatch group

草管人命，置員工於不理

Up

呢間野真心垃圾，次次行過佢都無關門

佢成個集團都係咁，間Blancpain 成個運動都無比員工早走過，放曬催淚蛋都無

出街shopping果陣，突然一堆綠色object亂柯尿，見到啲舖都重係未落得閂

好多好慘，高層係藍，理得你死

其實黎個集團香港區管理好廢

不論咩品牌，都係廢

市場定位廢 宣傳廢 件貨根本唔值黎個價

仲話係表現實力嘅時候
你啲產品冇乜賣點 點解要咁亂嘅環境仲要買你先
平又唔係 功能又冇
除非你擋到子彈喇